［留意有鬼］戴耳機！無必要嘅發光配件！無謂嘅貼紙！

戴耳機！

無必要嘅發光配件！

無謂嘅貼紙！

推

你咁大段廢話咪周圍post咁煩啦
一係就列point列重點 整短d啦

證明你連前線都冇撚落過